點解個喇叭wewe聲

用緊creative嘅pebble usb插喺主機度
唔知點解會發出高頻嘅wewe聲 就好似we~~~~~we~~~~咁
已經證實喺喇叭發出嚟
有冇知原因

因為有電

講緊英文？

以前差過有喇叭插底版到就會咁 但轉用火牛直插供電就無試

we will we will rock you！

請問你嘅usb喇叭，usb取電嘅時候usb插喺邊度。講嚟聽下，或者影張相畀我哋睇

雖然知道你地笑緊我
但我都覺得好撚好笑
Btw我將usb轉咗插落插蘇度
然後冇咗啲高頻聲了